入黎聽我叫春

好冇

點解開呢個post呢

係因為
壓力大到

諸事不順

講啦

女又溝唔到
書又讀唔好
工又冇得返

唔喎

你風流快活爽到

獨行俠

係喎
咁撚多friend

四海之內皆兄弟

係咩

是的

55ok

Hea9

唔chur你

Chur爆我

都好

快啦

訓啦樓豬

唔啦
2份assignment
3個midterm

秒我

Easy

好

輕鬆

勁到

毒

叫春未

攰

咁就唔洗叫？

ok

正名

唉叫囉

改過自新

唔katy了？

讀書好辛苦呀屌！

仲有2年姐

愈大愈辛苦

正常喎 壓力不嬲都越嚟越多

有條女分擔下咪好

冇人唔比你搵

唔夠膽

可以點幫你

隊冧我

犯法嘢

唔ff了

你喺

好事